是日早午餐

早餐
芝士抓餅

午餐
豐滿早午餐店

我勁鍾意食蔥抓餅呀

皮皮

又平又好食

咁早啊

日日個午餐都咁豐富

肥屎我了

返工

個著條好似正

lunch間野叫咩名?好想食

咩工

熱辣辣

打左名咖 豐滿

文職

外國

係邊到㗎

好唔健康..

how much

台灣

台灣有分店

有豐富脂肪

全部450台紙